跳舞群組男女年齡差逾50歲 最年輕24歲男居西九豪宅君臨天下

Starlight跳舞群組的確診個案，截至上周末感染總數達32宗。群組首名確診者、建生國際集團主席吳汪靜宜75歲，是年齡第二高確診者。

而16名男患者平均年齡為40.8歲，最高齡79歲，最年輕僅24歲；30歲以下3人、31至36歲8人、40歲以上５人。根據資料，79歲男患者居住灣仔比華利山，24歲男子居於港鐵九龍站豪宅君臨天下。

咁有錢

原來咁撚好搵

呢個咪就係住君臨天下既原因囉

case 5615 20 歲 男

有國際集團主席幫襯嘅鴨可以有幾窮

所以根本就唔係因為啲女有西，你頂得順嘅有j一樣可以

男既係咪hehe

小甜甜當年直情成個華懋比左陳振聰

棋靈王

一樣有西屌
仲要屌完有錢
連登仔實9衝

唔想返工了

鴨店？

狂熱老舞派 60

如果唔係疫情問題 真係想阿姨我不想努力了

體液交換
我講緊跳舞時會出汗
彼此接觸到他人的汗水

似係班富婆買黎for佢地爆

幅相好多鬼佬

君臨天下幾時變咗豪宅
普通樓都2萬幾一呎，君臨天下都係3萬左右

不想努力了

王姨 我不想努力了

24歲住君臨天下
靠父幹嘅香港人定係靠父幹嘅芝麻人？

黃子華AV.gif

我覺得聚餐個陣傳染

契媽

即日返工，邊到有工見

有契媽緊要d

呀仔，唔係咁簡單架

阿姨我不想努力了

呀姨 我唔想努力了

可以發達既話其實諗得過

契媽張床

阿姨 我又想住君臨天下

我唔想努力啦

你個名

做鴨都要靚仔身材好先得喇，油頭毒撚搵鬼要咩，gay嘅要求重高聽講係，肥婆、老女人就最易好似係

住果度姐 可能係D阿太包養比間屋佢住

原來jer都可以當八達通

呀姨 我不想努力

搵到咁嘅阿姨，不妨努力吓

又係君臨天下

不想努力就去死
廢物一個

咪同我搶啊

24歲跳老舞好勵志

難啲 你條jer對讀咭器冇反應 要有反應先得

西九呢個盤好撚邪

其實點扯得起？

屌完西又有得住豪宅
依家仲有5000蚊收
呢啲工喺邊度搵

停晒經喇喎

硬性刺激囉

想做鴨

乜撚野阿姨，你班撚樣係咪男人黎嫁

係寶貝阿姨啊我都想奮鬥少三十年啊

我真係想要PS5

搵食既野 食藥都要起頭
就好似返工咁撚痛苦，為左生存每朝都要躝起身

想係阿姨到努力

射俾我

原來係香港既鬼佬為左搵食都係轄左出去咁大犧牲

我都想做

肥婆老女人我啱呀

發姣到咁

原來耆齡王當年走在潮流尖啄

MGILF

耆齡王巴打

邊到請人想去in

陳生係無辜嘅

雞鴨鵝群組

大陸鴨

臭鴨!!
三萬蚊過夜?

西九幾個盤出名多大陸人多二奶 原來重有鴨鴨

生命滿希望前路由我創

有樓有高潮啦
依家扯半個鐘
好過人地返工扯火一個月

24歲就立志成為陳振聰2.0

真係好勵志

男女平等呀，男人幾時唔可以用身體搵食？係睇你有無咁嘅本錢嗟⋯⋯

咁咪可以無限中出囉

原來做鴨咁好搵

起勢咁奶塊牛肺

係姐姐啊

西洋鴨黎

係honey

對住75歲點有反應

想做，之後用筆錢搵ptgf

所以贏家都係女

笑貧不笑娼

阿姨我不想努力了.jpg

叫鴨群組

成功的秘密

佢唔知係咪有份呢

都屌得落喎

我不想努力了

人哋屌女收錢住君臨天下
連登仔屌女俾錢住劏房

少壯就要多努力

如果要你奶, 你得唔得先

豪宅內搜出大量ky,懷疑是傳播鏈

富豪版香檳

就係屌得落先可以做鴨

可能除左副假牙幫你含

做鴨都要靚仔有型， 金鐘麥當勞連登毒撚又得咩
不過香港係好多靚仔嘅，有啲北方血純高大靚仔係唔錯

師兄有道理

富婆：不了

唔知食緊軟飯既男仔可唔可以本身都有女友

又話男ge係鴨
住豪宅洗撚做鴨

對75 都扯得起射得出

啲錢其實抵佢賺辛苦錢

阿姨 我不想努力了

痴撚線，一個著住肉絲嘅肥婆老女人同你跳舞，跳完舞仲要唔沖涼要你奶乾淨佢啲汗，然後再加埋一條充滿汗味，屎味同墮西味嘅底褲幫你劣鳩，呢間君臨天下真係抵佢住

鴨仔通常搵啲識少少跳舞又健身嘅人， 最好係讀過大學有啲墨水， 做sales 都有啲口才

邊個話香港無機會

我要學跳舞了

聽聞老女人鍾意玩推車

同啊契媽公唔公平
大家各有各玩
攬炒邊個大鑊啲？

靠自己身體賺錢嘅大好青年

阿姨

就係做左鴨先住得起

都未必一定要扑野。得閒咀下，講啲嘢冧下佢，氹下佢開心！我諗假以時日是但一間豪宅就係你手

唔係雞場就鴨場

勞動最光榮，毛主席萬歲

俾啲阿太包咗，好出奇？

連登仔公屋劣等嘅DNA
你真係覺得可以嗎？

女人易d, 飯腳karen一晚食十幾場

佢地鐘意既, 同亞洲人既標準差異好大
可能佢地真係寓工作於娛樂

你係咪弱智
人地靠自己碌鳩搵食
你就屈人靠老豆

師兄食開屎?

阿姨...我不想努力了

爸打

咁後生有錢都去做舞漢

唔係有樓有高潮
係有高潮有樓

可以省返一生人既時間
就算真係要食屎都諗得過啦

第二晚就落老蘭屌年輕白滑MK妹啦
一日天堂一日地獄都還可以

以為日本夜王只係傳說
原來香港都真係有勁人可以咁樣住到君臨天下

上到床一定好淫
一晚要幾次
熟女風味 啪啪聲
諗起都扯扯地

你條女!!三萬蚊!!過夜呀!!
你條仔!!三千萬!!過夜呀!!

係感情台班廢鳩日日開po呻男女不平等
咩女人有個閪就大曬
人地已經默默努力，住埋君臨天下

邊到可以見工

Ptgf 搵人埋完單，老左咪一樣叫鴨

蛋糕上面加舊屎⋯
我寧願食白飯算

鴨王3可以搵佢做主角，演技絕無問題

果度平起上黎, 3萬幾就租到
對有錢人黎講, 租黎養鴨好閒啫

有無睇賭俠1999㗎，食住驅風行血老耆英都可以食埋朱茵

咁撚有錢會唔會claim 5000蚊，無理由蝕比政府 ，應該拎嚟叫下雞鴨

食10幾場都未必夠auntie出一次手啦⋯⋯

最右好正

但係男條件高咁多， 個女咁既條件倒貼差唔多

你有無本事瀨到隻12頭吉品乾鮑出水先

真係辛苦錢

事實證明jer值錢過西

如果呢個post男女調轉
連登仔：正臭雞，雞！全部都係雞！垃圾港女

但而家連登仔：我都不想努力了

咁又老實啲講，唔係窮嘅點會少女唔愛鋤呀婆
貪驅風咩

牙姨 我不想努力了

你要諗就返屋企慢慢諗啦 我排你後面啊

屌你老母睇下君臨天下單位幾大先
普通樓400呎2萬呎
君臨天下最細750呎3萬蚊
仲要得果幾個單位750
其他多數1000呎up
平均3000萬一個單位都唔係豪宅
連登仔真係個個人中龍

啲闊太出手可能仲勁過啲有錢佬，大前提你你氹得佢開心

用連登仔人工計一世買唔到
都畀連登仔嫌cheap

長江後浪推前浪，年青人去瀨吧

計呎價....睇埋面積先啦
君臨天下最細都700呎

而家真係世界變
以前貴普通樓10倍先叫豪宅，2至3倍最多叫貴樓
而家求其3倍已經叫豪宅

呢個世界真係好公平
我都唔想努力就住君臨天下

過得到心理關口住邊都得

西九咁出名豪宅都唔算豪宅？

點解要搵ptgf ？
有錢都冇信心識到女朋友？

D錢掩住對眼乜都得

原來賣賓周咁好搵

要做幾多次先有得住君臨天下

食藥頂硬上啦，有得住君臨天下老閪都照奶

當你打J浪費緊廁紙嘅時候, 有其他J正在搵真銀

圖為業界某知名前輩分享當中要訣

其實富婆
特別係單身
都係想有人關心吓氹吓
之前單網騙
未見過面都呃到1.8億

【網上情騙】
「工程師」呃地產富婆1.8億 歷來最大額

所以都係要努力
努力去氹

富婆D錢咪又係死鬼富翁度得返黎
一樣改變唔到有閪屈機

女人錢易「呃」d

以你副尊容 恨唔黎架啦

邊可能12頭咁細
有錢闊太出手請客 一定係1頭大鮑至真

所謂的幾頭鮑，不是那鮑魚有幾個頭，「頭」，是鮑魚的單位名稱，一顆鮑魚就稱為一頭鮑魚，而當我們講「六頭鮑」、「三頭鮑」的時候，意思是說「一斤的乾鮑魚有幾頭」的意思，如果說三頭乾鮑魚就有一斤的話，那這種大小的鮑魚就叫做三頭鮑，如果要六頭乾鮑魚才能湊成一斤的話，那就是六頭鮑了，大小當然是三頭鮑的一半左右，價值可就不到三頭鮑的一半了。

我又要食洋腸

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

公屋啲人仲有錢

北咩撚野方

叫鴨群组

上水姓鄧嗰班啩

本身都要有d家底先入到呢個圈子

似支那北方撈頭生得高大威猛咩女都食到

啲錢大陸有份袋 遺囑真都可以變假

以前新界樓冇人要先可以差十倍姐
而家大西北都搶到傻 邊有可能10倍先叫豪宅

兒登仔：做女人真好

現實係男人都可以食軟飯發達，係兒登矮毒柒做唔到啫

會唔會係大陸人?
個度好多大陸富二代住

ssr首抽

基本要求係對住幅牆十秒內進入工作狀態呀, 你估易?

連登仔做鴨會窮

你同你個名一樣，低級鳩噏

冇牙先爽呀

有冇睇過G殺

真。緊貼陰莖真空吸啜

你就想啦 唔扑嘢

女人直頭唔洗賣身
中大Email咁嘅質素都可以賣相賣到上車

試下男版Email 唔好話賣相 賣埋屎忽應該都要乞食

有邊個想呀！真係驅風咩
當然無辦法既唯有做囉

低級鳩噏引戰專員

連燈仔成日話啲女當個閪八達通
原來條j係黑卡都懞然不知
男兒膝下有黃金係真

現實係難接受㗎喇，郁啲就話啲女做雞，其實只係做鴨嘅入場門檻太高

點會呀，你睇吓嗰嗰咩警司定總督察，都係俾劉公子影吓相之嘛

講真，有得比人包我都想做鴨

男公關連相都唔駛賣 仲唔駛靚仔有身材

仲叫阿姨？

咁男人既忍受力/忍痛力
係差過女人既

父幹啫

對住阿姨要起都頭，呢D錢唔係易賺。

我宣佈，從今日起連登仔大家閉門練功

洋腸呀

要食藥 熄埋燈...

仲叫叫阿姨?

叫honey啦

係男兒胯下有黃金

點入行

唔識跳舞嘅但有嫪毒size既JJ 入到行

好正面 連登毒男唔洗絕望
女人、錢、樓、車 其實一Q就有

我想做 但點入行
唔係ptgf咁有ig 就得

去學跳舞先

On9先至正正經經做人

嫪毒有幾大？

唔係整個竇畀你托咩
個竇緊係咁用架啦 得閒上去食飯用架嘛

第一次睇君臨天下唔係豪宅

唔知失敗毒撚又賴咩

而家d 地產商好古惑將d 樓起係d 普通區包裝到好似好撚豪就賣豪宅價，d 人買唔起就劏到得3~400呎壓到入場價一千萬樓下d 人比成千萬買個300呎單位每個月比幾千管理費仲要感覺良好

條友駁唔到

你點知？

鳩估咋，咁你當我鳩吹啦。

車軸咁大

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

點解24歲唔可以同屋企人一齊住君臨天下

各下覺得佢係陪媽咪去跳舞？

溪錢

好勵志呀 男人上樓不是夢

我冇用
依世冇發達

闊太後生多數係靚女
老左都唔差得去邊

之前叫雞群組好似得幾個人中招，而家叫鴨群組幾十人中招。好明顯叫鴨既人比叫雞既人多好多

點起到機?

去做FTBF

你都住畢架山 其他人住呢d 你睇得起咩

男人叫雞多數係141一間房仔一對一咁做， 闊太叫鴨就係一間大廳成班幾廿人一齊除罩唱歌跳舞，交叉感染擴散機會大好多

男人要做鴨既門檻高過女人做雞太多
所以D人話仔要窮養,養女一定要富養,你睇下D十幾歲o靚仔個樣柒下柒下咁都知就算佢冇錢想做鴨都冇人要

佢應該好有米，睇唔起西九樓定啦

服侍班呀婆真係要食偉哥先開到工.

十幾年前都要6200萬包兩件舞男舞女8年教跳舞喇

"入稟追跳舞學費 匯豐女總裁討回逾六千萬"

咁公屋都有大隻靚仔嘅，快啲狗衝

屌西兼賣屎忽 搵2份
why not both

靚仔大隻
識跳社交舞
流利英文
有學識講野有文有路
又識氹人
窮撚都幾難做到
而有呢個package 既18到80歲都食到啦

所以上年區選九龍站民主黨個靚女輸好少

阿姨我不想努力啦

連登仔九成係電影鴨既身形

毒撚有冇市場,係咪一定要筋肉人先得

做鴨做到上樓

君臨天下？

祥益隻汪總
都係住君臨天下
佢老婆會唔會係跳老舞呢？

把口就爽

[認真討論] 有咩taught master 可以讀完轉行

冇犧牲想發達？

諗起人中龍 星塵

唔想努力了

上次回歸群組又係跳老舞

今次又係

班人唔跳老舞係咪無收入

其實女人去Dance Club係咪等如男人去夜總會？

個案編號5487,Age75.

頭代表有幾多隻鮑魚。十二隻？on9

如果係呢款

呢個程度 直頭係黑卡
仲八達通

成班奇珍異獸

求包養

咁睇 買君臨天下都好平常

可能老母中完惹番俾個仔咋

只要你食得落四五十路
你就可以做富婆既鴨做到脫貧
要治本必須重口味

蔡若連個仔都係係個到跳樓死

想入行

擎天半島

仲有名車．．．．日日見．．．．

唔知幾多年前

妹妹呀

做鴨門檻高過做雞/ptgf 好多

公屋渣靚車
fg 5皮嘅連登仔都未必會買

一定自己買咩唔比係仲未搬出去，同屋企住？

咪係，唔好再話西=8達通。j都可以=信用卡

舞漢肺炎

你都ON9,你睇下張相啲鴨乜質素先啦?不過金鍾連登仔去邊都柒既

連登仔做鴨都無人要

食得過喎

痴線
成班係到驅風

首先望到老臭肥醜都硬到，條件已經好高

呢個于文鳳黎喎

做鴨就得
做雞就屌到上天花板
連登仔

矮毒柒仲要口臭冇品
不了

不嬲都得架啦
不過都要靚仔高大先得囉

八達通係嘟，
撚係信用卡咁碌，
碌撚碌撚就係咁解。

金屋藏鴨

有冇介紹 我ok啊

第二張相于文鳯嚟

靠努力幹！

跳舞係咪真係咁搵錢
以前都見過個教跳舞既導師有幾層樓
仲要full pay

柒撚左就收皮啦

走得太前

男人做鴨搵得仲多過女人做雞

你試吓咪知囉

大把141都冇呢D水平

咁做雞嘅都要有反應
死魚咁瞓喺到水都冇
Sugar daddy下次都唔搵你啦

邊度可以報名

依d真正自食其力 辛苦錢黎架屌你

八達通咁cheap，黑卡就差唔多

你估個讀咭器睇得起先得嘅 你估周街搵條毒撚做到咩

細個見過富婆包仔 都幾惡頂吓

你講撚漏咗啦 最緊要把口識講嘢

豁

咁多有錢未亡人架咩

唔算藏，亦唔係唔正經，
好多都係離婚、喪夫、一直單身嘅女子，並無背夫，並非不道德。

臭鴨

係咪下個月就開返，想排隊見工

大撚把啦，萬零蚊普通中產都玩得起

阿姨我也不想努力了

呢件我屌得落喎
比十皮一個月我日日幫佢奶西都得

唔知要食幾多偉哥先得

啲客有要求㗎

靚仔﹑大隻﹑持久﹑有情趣

話唔定有口才呢，走去練啦

原來君臨天下，唔怪得今日有人過去消毒

如果個差佬好似中大email 成架坦克車咁
我諗劉公子應該唔會理佢

佢幾億身家㗎

做鴨門檻唔高下化，睇下陳振聰
不過用鍵盤屌女個班連登仔應該連陳振聰都比唔上

五毛傻閪想spin啫

一係有樣有身材，一係把口talk得，唔係碌9識轉彎都無用啦，褲都未除已經俾人彈鐘

住個度唔代表層樓係去架喎
包食住唔等於送層樓俾你